2017年加薪統計

2017年做個統計大家加左幾%?
睇下應唔應該換個老細

我先
加左7%

0%

0

6%
冇bonus

之前同事走左
一個人做兩個人野，無請返人
結果加0
即辭職走人

市況真係咁差

3.8%

垃圾公司加得25%
plan緊轉工，應該有double
利申：嚴重under pay緊，同行知我呢個價一定屌到我老母生多幾廿件

0%

睇黎要跳下糟先會加

500蚊

未有消息
但放左風話very difficult year

15%

轉工加辛50%
不過只係之前份工太低

-100%

Every year is a very difficult year.

公司每年六月先加 所以未知

舊年有個同grade既同事加5% 我加得3.8%
人廢就係咁 今年都唔慌好得去邊

20%

我新黎，聽同事講上年係difficult,冇very

0...

吹水大賽開始

扣左5舊

我都想講，年年都係呢句